クレジットカードは、カード会社によってカード番号の桁数や区切り位置が異なり、有効期限も「月/年」という日本語にはなじみの薄い表記ですが、InputManJSの利用によりユーザーにわかりやすい入力を促すことができます。ここでは以下の機能を実装しています。

- カード会社の選択で、カード番号の書式を自動設定
- ウォーターマークテキストでの入力内容の説明
- 入力内容に沿った文字種、書式
- 入力時と表示時で異なる書式（有効期限）
- 左右キーによるフォーカス移動
- 入力完了時の自動フォーカス移動
- セキュリティコードのパスワード文字表示
- ソフトウェアキーボード入力（セキュリティコードのみ）
